[絲打入]一人一個暖男行為

幫你推/拉門
你唔識路 送你去目的地

好warm

安靜地幫我奶西

識得發熱

你like ge 就暖男，唔like ge 就煩膠

算鳩柒數

靚仔

帶套掛

摸頭
輕輕力咁搣面

幫抹嘴
幫抹鞋
食佢食唔曬既野

吾好做中央空調

佢鍾意你，你就係暖男
唔撚鍾意你，你就係on9仔

大大力屌女仔個西

射晒入去
Feel到好暖

吾

一手禁住佢個口
一手鏈實佢條頸
瘋狂抽插
一路嗌屌撚死你

當個口係飛機杯咁屌

幫我痴膠布
識帶路
陪我傾電話

曾經有個人對我咁做令我鍾意咗佢好耐

如果係毒撚, 你憎左佢好耐啦

陰公
毒撚做乜都係毒撚

: 屌港女 門都唔識推

： google map都唔撚識行 係時候由我導盲厹出動

佢毒毒哋唔靚仔㗎，不過幾高吓

講真真係要靚仔做先有用
做得幫抹咀 摸面呢啲都有少少曖昧架啦
邊接受到同毒撚玩呢味

暖你老母

我唔係毒撚 接唔接受

宜家有個人咁做緊
憎緊 但唔知點叫佢咪再摸我個頭

( Show Blocked User - 臉紅緋緋 )

會用錢掟我

有好感對你做乜都係暖 無好感再好都係厹

仲有最憎對住個個都暖果啲

同我講野個陣會好溫柔咁望實我對眼
用心聆聽

最認同呢個

幫我含

我都係
鍾意緊

但佢唔鍾意我

呢個好charm

我凍個陣 除外套俾我

好心你地出街自己袋多件外套好唔好 有時坐風口位真係凍到仆街，又無得唔比件褸你地

中出口爆

游學修嚟？

鍾意比人搣果啲係咪小妹妹，好難想像一個二十幾歲既人仲受呢招
唔會覺得好嘔心咩，除非係靚仔

暖你老母男,講埋D ON9大陸用語,好似D咩小鮮肉咁

低頭食野時見我差d整污糟頭髮時幫我拎一拎起
sor 1999

幫我綁鞋帶

咪又係睇樣

幾廿歲仲要人幫你綁鞋帶 殘廢架你

先決條件是靚仔 然後你就可以做乜都得

唔做都可以係

食你唔食既嘢
除外套俾你擋雨
摸頭
拖你過馬路
行街行近馬路哥邊

會記得我唔食韭菜 嗌譚仔會幫我叫走韭

黎m會整紅棗水我飲

人肉google map

禁錢出黎

一班死毒撚扮曬絲打
摸頭都講得出

利申 死毒撚

訓著左 靜靜地將件外套披落我到

呢個完勝

你個名

飲罐裝野既時候幫你飲頭一啖🙈

帶紙巾
識帶路
個人樂觀啲，散啲正能量嚟

頭一啖有咩問題？

驚太滿，飲嗰陣會唔小心倒瀉

鍊住我條頸，大大力咁屌我

中出 好暖

好暖

個罐污jo😉

衛生啲
用紙巾抹得唔得啊

有冇人睇左呢個po會即刻做果d行為，以為自己咁就會得米呢?

吾你老母